林鄭月娥今秋 望望身邊鳩官有 已盡有

林鄭月娥今秋 望望身邊
鳩官有 已盡有

有車有樓 應該撚狗也撚夠

就算世間 個個也怒罵 仍敢翻起惡咒

林鄭月娥擔憂 6月初9
通街遍佈罵咒